死雜種嚟香港擾民把撚咩

成班官皇帝唔急太監急以為擦到鞋有得上位